塞鐵呢樣野 其實多唔多人支持

我老豆老母屌晒鬼
搞中聯辦 圍狗總
打狗都唔屌
係屌塞鐵

理性討論

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！120速龍已進駐消防局！

仆街啦叫佢
政府回應訴求 唔使搞到咁

我諗一半半
支持既唔出聲

反對既大聲屌

有人屌證明有效

朋友係支持反送中
但狂鬧塞地鐵阻到傷殘人士/患病人士
咁點好

只可以講視覺效果唔係咁理想。。
可以改善下

我老豆都好反感，由淺藍變左極深藍，對住部電視話最好就殺撚晒啲廢青，依家連元朗油站架車差啲撞到人同埋天水圍少女單野都話抵死。

普遍係唔支持
好多人屌

小心民意。

真心唔多人支持
我父母黃絲 都話唔好阻人番工
好多人要養家。。。